佢哋有咩資格代表小妹 代表波台 代表全個討論區

憑咩

佢地無屌過狗又真係幾難代表你

唔好9up住

都係講緊通諜嗰單？

咁你開記者會lo

好撚型 想含

yes 啱啱見到 覺得好撚on9

你jm9

唔理佢真係想帶風向定真心

總之討論區係討論區

唔係咩大台

唔係咩地下組織

連狗熜左廣告咁撚耐又因應時勢整BETA新功能
仲係到阿之阿左咁撚多要求

yes 討論區應該只係一個討論 交流 發佈資料嘅地方
依家佢哋有班人好似當依到係大台咁

你代表我去屌狗囉

班友仲叫連狗交代P牌同正負皮系統，但連登明明只係一個討論區=,=

blocked

真 唔鐘意米唔好上-.-仲貢能串

成班新會然係到吠

玩少陣膠使死？

泥b沒受傷嗎

泥清係屌狗界功能組別議員

無事

我受傷了